有咩球星成名絕技?

洛賓的軌跡

Molatat 越位炒單刀

大哨 插花變速

入嚟就係想講佢

蘇亞雷斯 咬人

單刀橫傳奧燒爾

冇頭又冇腳

古一招

雲迪克愛入波

廢蘭尼 各種批㬹 扯頭髮

美斯壓膊

牙朗原地插花

碧咸 七旋斬

牙朗 雞姦

碧咸香蕉射球

睇到都痛

C朗雞姦

補圖

收皮啦,歐偉倫成名嗰陣佢都未識踢波

張衛健 哈雷彗星大S射球

Del Piero Zone

牛尾巴 細哨

Neymar rolling

告魯夫轉身
拖舟轉身

唔算球星級，但係史篤城戴納手榴彈

華西 ban爆你膝頭

陳7 踢法

亨利 掃把腳燙遠柱死角

古一招
覺得唔輸比洛賓

盧卡古仆街盤球

拉莫斯 摔跤

李華度倒掛

謝拉特 冼腳

皇馬時期既ozil
致命直線

撚羊 食屎

杜奧巴頭槌

想當年禾仔仆街過人都好勁

圓堂守
上帝之手

柏圖高速突破

莫拉達 越位
托流 仆街盤球
羅拔格連 彈琵琶

*托柒，自

白蘭高 夾波

廢拉尼 批㬹

禾確特仆街盤球

巴士阿姨 顏射自己

山齊士 彈琴

廢托 空龍撻Q

呢招威震奧脫福

希比先係

Michael Jordan fade away

戴納 手榴彈
炸入小禁區助攻

神級

拉莫斯鎖技

李華度點計都係插水

圓堂
神之手

同黃藥師招碧海潮生曲有異曲同工之妙

煮~~~~~~~~~

拉莫斯 跆拳道

gif?

拉莫斯 MMA型足球

魯爾 笠死

哥利斯馬 trivela

新鮮

黃興桂 倒掛鳩勾

唔講食雀屎既？

好勁

有一隻獌狗負皮

堅尼
眼神(被動)：令人望而生畏

沙維奧拿 拾衫靈

殺卡
眼神防守

有冇人同我一樣淨睇gif都比佢fake左去右邊

2&b 痙攣盤球

軒達臣 眼神制敵

底線傳底
單刀橫傳

泰利頭槌

細哨牛尾巴

次次都炸死雲爺爺

布教授 插水掩臉

大志偉 衝力射球

屌你老母成個po都係講足波玩具撚

恩沙基 波追人

尼馬rainbow
小白 2腳假足
P7 衝力射球
中村俊輔 落葉射球

羅拔圖卡路士，香蕉自由球

查奧爾 自爆式施丹轉身
沙高自殺橫傳

認真，世一摩迪 - 逗住

緊係 nigle de john

kung fu kick

笑4

牙朗 原地插花

謀殺?

驚未著多對襪囉

煮 艾辛

唔係後傳咩

盧卡古
拍手

恩沙基波追人

杜奧巴轟炸

拖舟轉身

柏金轉身

hea 碧

伊巴倒掛

卡路士罰球

雲加件褸

李海強 黃金左腳

穿心腿都未有

竟然冇派路

禾確特：禁區右路地波抽遠柱

法比加斯：中場自動導航過頭波

拿斯利：禁區魔鬼盤扭

雲佩斯：左腳窩利狂抽

豪炎寺
烈焰龍卷射球

柒頭安時間停頓
電欺標波通渠

謝拉特世紀跣腳

伊巴謙莫域 倒掛

沙冶奧羅拔圖 醉酒

伊雲斯轉身 Evans Turn

莫：係戰術問題

史高斯 排球

哥利斯馬 片西王

中村俊輔 罰球

No look pass

沙比阿朗素 直線

高登施丹頭除.gif

尼馬翻滾

卡卡 千里走單騎

雲加
自動第四
全部險簽

小白：右腳交左腳過人

當年的手術刀直線傳球

蠍子腳

謝拉特世紀回傳

簡迪 笑容

史尼達 撞射

摩佬：respect

施丹轉身

當年睇戴納真係O晒嘴，好少見職業球員可以直接掟界外球入龍門

應該係佢架車

lbj chase down block

kobe/mj fade away

賈巴 天勾

o'neal 罰球

tim duncun blank shot

magic johnson 傳波

o'neal係拆籃框

curry 中場三分

d wade / ginobini 歐洲步

洛文 籃板放題

禾仔：仆街盤球

blake griffin dunk

james harden step back

個笑容加個姿勢 成隻奇行種咁

d rose 冇減速cut in

好掂

奧拉祖雲 dream shake

姚明 block

dirk 金雞獨立

麥基迪轉身

樓下全部番工冇LIFT搭加送車尾再加踩屎

費托的可惜

謝拉特40多碼

7頁都冇柏金轉身

驗眼

#106咩黎

屌你老味笑撚死

基亞連尼嘅爆缸加乘

佢入呢球前黎柒左幾多鑊

係貼就貼埋回傳 都係佢既成名技

死火倫，單刀橫傳

牙朗tap in
雲加險簽

貝碧轉身

P祖 罰球

巴爾:傳比3秒後嘅自己

要成功呃人，要先呃自己

史奈達 火焰射球

big gay 勁射入網

施多夫 雷獸射球

杜奧巴剷草

sick ball ching

羅意庭
入樽

謝拉特出道果d熱誠飛鏟

牙朗 真人版衝力射球

賴羅球 穿心腿

呢個係杜奧巴

托迪嘅後腳傳波
我諗過多幾個世紀都無人有佢咁瀟灑

摩閪斯

勁到仆街

Ching sick ball..
罰球元祖，乜野碧咸牙朗卡路士都要收皮

雲加插袋第一次睇果時笑死左
點知仲有大合奏

安一招 越位達 謝跌腳 施丹頭鎚 靴狗拉衫

散球証 和仔

莫拉達都叫越位多？有無問過賓屍馬

小白左腳交右腳 - La Croqueta

美欺再快啲 cls

泰利/古圖爾斯 - 中出隊友老婆
傑斯 - 中出細路老婆

沙格拿 9981斬
(已經進步左)

唔知有冇人記得

咁耐都無人講狂人希基達蠍子腳救波

舒米高 猩形撲救
華dee 魔性狂奔
林伯特 折射之鬼
史高斯 打排球式防守
哥利斯馬 後腳斬波

將美欺呢段對比番上場巴塞丹比利扭十幾廿下先過到....

施丹頭槌？

C舟轉身

梅拿-好波不如好運

施丹嘅頂你個肺

盧卡古 踩波車

迪佐奴左右腳通渠

賓斯馬：叫初妓
朗尼： 食人妖
傑斯： 勾二嫂
布歷治： 載帽
泰利： 食隊友妻
lord賓： 護空門
載亞比： 高級文員
van pussy： 二五仔
杜奧巴： 剷草前空翻
施丹： 鐵頭功

謝雲奴： 髮型贏晒

最後個龍門點？

伊雲斯 超人式飛腳

鬼佬試速度，咁試

豪炎寺 烈焰龍捲射球

卡朗 海豹盤球

仲有李健和底線傳底

c朗原地鳩插

細哨牛尾巴

卡路士炮彈罰球

伊巴怪腳

P祖落葉球

爆佢，滴露飛澳

拖舟轉身加頭鎚

泡菜隊 - 黑哨

賓特拿 放針

艾迪巴約，狂奔全場慶祝

續個睇，拉到呢度笑到gap gap 聲

雲佩斯
球不著地窩利

獌狗

諗起bale連續爆開馬干同一個位射入3球
算唔算絕技

米高勞特立仲好j

布斯基斯 演戲

張伯倫 基比斯 - 分身掩眼法

丙朗單手fing毛巾

普巴 妹！

無人講？

派路 散步 搖控罰球

ching甘串

賓特拿

穿針引線

Gregory Gaultier volley forehand nick

羅意庭輕鬆上籃

護空門

廢托空龍射失

迪助奴插花

拉莫屍 mma

呀朗插花

牛尾巴大哨喺國米嗰陣已經出過喇..
細哨我覺得係L1+三角
喺佢之前好似冇乜人咁傳波入禁區(有錯請指正 )

lkk 👍🏿👏🏿

撚狗

咁細哨用最多既

盧卡古 踩波

要加幾下拍手

奧蘇利雲 花式左右cue
盧迪克 過200km/h ace波

唔知係咪先入為主，大哨感覺上好似做得更貼腳同快

伊度奧 吞精

咁踢法著盔甲都防唔住喎

哇....李海強....你好野

古迪 最後一傳

羅賓奴啲插花真係冇得輸

擠花最好睇一定係佢

拿度 top spin香蕉波

路維 採礦

唔係摷J摷屎忽咩?

屌你老母
而家先見到

仲有牛油之手

以假亂真

Curry 3分都冇人講

古迪

朗尼係食老雞
肥哨先係食人妖

羅意廷輕鬆入樽

爵士連: 全速反擊
恩沙基: 波追人

上籃定入樽

牛尾巴

真係好希望生於大哨全盛嘅年代，識睇波佢已經走下波

羅賓奴嘅踩單車過人

古迪肯定無佢咁瀟

郎拿癲佬- 牛尾巴,no look pass, 背脊控定

雲佬 享利有咩絕招

會唔會有gif / 片?

法圖斯
蠍子腳倒掛

後腳傳波問過蘇古迪斯未

年度最佳烏龍

雲佬肯定係佢嗰招背住後衞停球，推橫轉身怒抽死角

porto vs. liverpool
0-5 果場

鐘意睇以前D波多D 華同實都睇到
現家大部份都鬥矛

亨利咪邊線爆速加盪遠柱

thanks

同埋百花齊放嘅感覺，而家除左主攻同主守，隊隊都好似差唔多咁

岩
現家都係世界杯先做忽然球迷

你講起又似係 次次R晒背都救唔到 盪得好靚

2010 world cup rvp header

2000 vs mu henry 360 volley

見佢咁頂 我係龍都俾佢嚇窒啦
享利時代既兵工廠

巴爾 傳俾五秒後嘅自己

Willian 時間停頓

食雀屎補血

單刀唔走去入波 仲橫傳做咩
你係咪想講燒燒識手術刀傳球 穿過中後場吖

個POST明明講緊成名絕技

卡利奧斯: 草地滾球

Ashley Cole - 龍門的好朋友

手榴彈掟入禁區唔少人都做到，但掟出黎既多數拋物線較大，速度偏慢，防守既容易睇住食，攻既頂到都唔易發力，但戴納果種平飛、快，落點又準，威脅性真係遠遠大過角球。

笑到抖唔到氣

識波呀清，蘇古迪斯又真係一樣咁勁同實用，
依個我唔夠清你勁，真識波

蘇古迪斯試過心口控波之後直接後腳傳波，防佢嗰個得個望字

阿朗愈來愈少用呢招過人

雲迪克
愛助攻

嘩屌 最後傷左幾耐

呢球我記一世

辛坦拿轉身

歐偉倫

點解可以轉咁多個圈

笑死 俾人當籃波撚負皮

一開頭最出名係食鼻屎 之後先咁中意影佢小動作

沙維360無人講

林伯特省人折射球

好好用既一招 無奈child登仔太後生

李健和 底線傳底

錢嘉樂 無聊十三鏟

呢個細個成日學
不過法國唔係咁易
玩具撚係咁㗎

啲玩具撚真係好撚on9

高美斯：究極波追人

文迪達十二碼

你老母 花式做雞

仲有和哥招底線傳底

佢絕技唔係勾二嫂咩

禁招，一出會比人踢死

鞭9你啲負皮狗

尼馬奥斯卡影帝

Henry the god of hand

呀姨式慶祝

猩猩打排球

講佢既話緊係要當年歐聯對曼個球

Sick ball